【港】Leetcode 1291. Sequential Digits

【港】Leetcode 1291. Sequential Digits

class Solution { private void helper(List<Integer> result, int carry, int digit, int low, int high){ if(carry > high) { return; } if(carry >= low) { result.add(carry); } if(digit + 1 <= 10){ helper(result, carry * 10 + digit, digit + 1, low, high); } } public List<Integer> sequentialDigits(int low, int high) { List<Integer> result = new ArrayList<>(); for (int digit = 1; digit <= 9; digit++) { helper(result, 0, digit, low, high); } Collections.sort(result); return result; // int shortestLength = getLengthOfInteger(low);// int longestLength = getLengthOfInteger(high); // String digits = "123456789"; // for(int size = shortestLength; size <= longestLength; size++){// for(int left = 0; left <= digits.length() - size; left++){// String substring = digits.substring(left, left + size);// Integer sample = Integer.parseInt(substring);// if(sample >= low && sample <= high){// result.add(sample);// }else if(sample > high){// return result;// }// }// }// return result; } private int getLengthOfInteger(int number){ return (int)(Math.log10(number) + 1); }}

今次會長啲，因為上一條片太短skip咗好多嘢，同埋有嘢講錯咗。